jack wills團 有意入

近排jw做sales 想搵巴打夾下運費 大家有意就擺tg啦

去到幾時?

我都唔清楚 不過我想聽日十二點前落單 我怕好快冇size同款

送香港幾錢架? 點計運費?

大約係14.95 gbp(大約150hkd) 之後每個人除返開咁 即係5個人買就150hkd除5咁

唔該巴打

right-on
減得仲勁wor

up唔到圖

不如留個tg之後傾？

匯率計幾多？

同問

Exchange rate 1GBP:11HkD

但5個人買既野既重量唔同架喎
我淨買一件咪好唔抵

唔會㗎 你買幾多件都係14.95 gbp運費~

想買冷衫俾女朋友 樓主搵我